一人一個香港需要嘅虛構人物

第一係夜神月
第二係蝙蝠俠

兩個都係我偶像 雖然佢地都同法律背道而馳 但都係正義嘅化身 而香港正正需要唔受世俗枷鎖影嚮嘅人去做冇人敢去做嘅事

點解唔係馬沙?
死老豆老母>加入敵陣 從內部破壞(改變制度)> z做反抗軍前線直到精神領袖 >發覺地球太污糟 >馬反 (行返係敵陣個陣炸尻地球條路 不過係迫人離開)

完全match wor

香港需要黑色騎士團同Zero

Franklin Richard
合埋眼就改變Reality
要習近平777跪係度幫你含都得

殺晒啲衰人仆街班左膠又會話暴力唔好 要大愛 企係道德高地 之後話翻你轉頭

最理想就好似心之怪盜團咁

所有衰人自己良心發現自首 同全世界講翻真相

咁就無得輸 班左膠都無聲出

多啦a夢 時光機
回到暴動前

是但一個就得

打得死班死黑警

魯魯修 夜神月